薛凱琪算唔算係近呢十年八年呃飯食女性代表？

隨住蝦餃老母同楊千嬅淡出後,呃飯食表表者應該都係佢,要歌無歌要戲無戲,連身材都無,除咗條頸長啲之外真係無乜過人之處

其實後生幾正

但樣靚

頸長洗衫板

有段時間想改形象行性感

好核突

岩岩出道呢個look好撚正

幾差都有Twins墊底

twins起碼有鮑鮑睇下

靚嘅女仔唔難搵
但有氣質，有星味嘅，就唔容易搵
我覺得佢算係呢隻
不過可惜佢後生時唔算係被力捧

鄭伊健都算係近廿年呃飯食既男性代表

Twins靚好多......